笑撚咗 點解啲藍絲可以咁撚得閒搞個咁嘅網

快啲去report個網

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

點 report ?
有無方法教學？
見到樣

我見有巴打開post教㗎！搵返先

port 乜鬼丫，之前係fb 見過伍公子都比人放左上去，但d 名係錯曬，又有單車寫個名係大黃蜂。

姐係d 藍根本唔會FC, 咁就跟住佢地嘅思路，一齊報曬藍絲d 人去去，令到個網冇人再信好過啦